# Đau tức tinh hoàn nhưng không sưng

Tình trạng đau tức tinh hoàn nhưng không sưng là hiện tượng mà nhiều đàn ông gặp phải bây giờ. Trường hợp này có khả năng cẩn cáo những triệu chứng khác thường về bệnh nam khoa hậu quả không nhỏ đến tình huống sức khỏe. Bên canh đấy, cũng có nhiều ng